究竟FULLPAY買樓,係呢個經濟環境係好有型?

因為好多人以為FULLPAY真係有1200萬身家就應該拎去買層1200萬樓